M記$10 9件麥樂雞會唔會蝕錢？

當你一粒成本$2，9粒要賣$18先回本
$10 9粒咪蝕到喊？

地下執嘅鷄要幾多成本？

一定蝕啦, 良心企業呀, 仲唔去食?

包細都蝕比你 咁你食唔食

一定係蝕啦, 咁鋪M記等執

咁即係一粒嘅成本$2都唔洗囉

成本都唔洗3蚊 實有錢搵 搵多定搵少嫁姐
世上邊有用損失去為大眾帶來得益既良心企業

福喜
你話港柒係咪犯賤

搞手無得賺 志在打個和 比大家開心下.....

雞黎炸

街市賣唔哂，就爛/已爛的食物都會平d

成本可能$0.01一舊都無, 唔使同佢驚

$10/9=$1.11
即係每粒成本要低過$1.11先有錢賺
仲未計租金、水電費、人工、廣告費

其實成本真係唔洗$2 雞肉既成分都唔知有冇五成

其實大家都係求個開心！蝕埋人工水電鋪租又點話？